嗯..阿ong新單曲 ^_^

好靚既設計

秒入

今次你贏swag

仲有兩日先出 網絡散播虛假消息
拉

我地文宣緊！

我開定啫

就好似g持區咁

哇
好期待喔❤

男人不了‧‧‧

原來你又係welo

佢ok識嘢

唔係你以為我係咩

型男應該g持囉

welo #2

以後多d入黎幫推

G道

Hi 連登首席welo報到

第一次睇Kpop
呢個明星又真係幾靚仔

真

嘻

出左teaser
各位sis睇左未

睇左 花花公子

好靚仔

睇左
超令仔
應該超好聽

Traveler阿根廷篇下月首播

佢成日性幻想我

ok收到

花花公子

腳趾妹邊度成日搵到高清圖+gif。。

用mp4轉

好有誠意....

今晚同swag推到天光

無我份。。

以為你未放工

佢拳手師一邊猜枚一邊推PO

G妹係咪唔係香港?

教我想學

點解咁諗

你D時間唔似係香港

因為上左兩登咁多年發覺到一樣野

發覺到咩？

每次黃金時段發文推po都冇人理
睇上面個mv就知

而家要搵夜深時段推先會有人留意

病左啦

好啊

佢係幾靚仔

又唔係啲on9 cute
年青感覺 仲有啲佬味

ok啦 都會同佢做fd的
起碼同我同level